俾女同事發現我有睇連登

屌 唔想俾人知

我都唔想知你想唔想佢知

我愛你

樓主毒撚

so what !

係 咩樹

我都唔想知你唔想知佢想唔想佢知

係 唔知點解好怕被人見到我上連登 明明就係討論區

有啲人以為自己有睇連登就好威呀嘛

有咩咁威

你問下佢地咪知